有冇科大學生想夾租？大概2000一個月

租工廈黎，用黎訓，好大機會係鑽石山，我搵緊
我係男
有興趣就add我telegram:Rent1993

C ok?

唔明

C cup得唔得?

佢問

有d平既地方每人千幾有交易

將軍澳嗰頭無平租盤咩

我ok
利申gay

有興趣

搭單,有冇人想夾租港島區?

搵緊呀我

平過買hall

Push

請問搵夠人夾未??有興趣 我巴打

未！add我tg:Rent1993